[NS] Pokemon 劍盾討論區 #66 <請不推文回覆> 感謝羽田BB！

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

羽田BB會開到幾點

仲棟緊喺巴士站食風

好q凍

重波爆咗
load game先

羽田

重冇repeat高

128 維園見

唔定 至少一定唔會12點

Wts垃圾群派色違火貓

留住好嗎
呢隻價值高過百變

四隻劍

襯冇乜人想用球種

發覺自己冇咩捉寵運

有冇得入侵睇下

想睇咩

其實用星塊之後不斷刷3星好快有

都係嘅，
而家咩種都有得遺
極巨就真係得自己

啱啱加左， Teddy

鎖4v下0速難出呀

我係miru, 隻無限大放咗去2號機打緊

哋見嘅
反而1111入到街場

9點先返到屋企，入一場我會直接m波

明知改出嚟都話排隊拎 唔怪得話係垃圾群

咦 一個波捉咗

屌搭緊巴士返屋企

想問 長毛如果玩替身 雙防壁，應該咩性格同點分努力值好?

蛇紋熊咩性格

本身等緊巴士但依家轉咗黨鐵
吐露港又大炒

巴打重球鋁鋼龍係咪夢特

有咩用未有得落場

啱啱收工 羽田派緊咩

唔記得加密tim

型囉 威囉 疊馬囉

0速夢特gmax卡比

佢中咗0速夢特新卡比

釣魚係咪連續打可以高機d出色遺

可以慳返個m波 好開心

cls
咁都咁多人拎

啱啱64打隻長毛怪 Pranktser 替身,Bulk Up,Sucker Punch 都幾煩

轉個角度睇，其實呢幾隻即係game有啦

我有夢球夢特女鋼龍
我借你生 生完俾返我ok?

shit我一陣仲要同新進區議員開會一定趕唔切

本身d人都hack到圖鑑係有的

搵人幫你打多隻啦

我開完囉

睇咩玩法 我玩坦d既咪+防-特攻 玩打手既咪開朗/固執

頂我趕緊去開 730開我仲喺石硤尾

改獸都狗衝，成班乞衣

我係想要重球個球種覺得好搭

求求幫手

你同重球男生咪得

頭D 巴放工未？

如果你有卡比獸夢特多，唔介意的話過埋比我好嗎？

成個鐘都未上到車

羽田BB 我可唔可以打多幾隻

入到就入 都係好少人

agger

點入. 想跟隊

你加佢 FC先

睇個勢九點都未返到屋企

洗唔洗幫你打隻

追返上個po
今個po唔貼了 唔想輪大米

巴打們加個朋友好嗎？

朋友編號：SW-5942-8924-0106

我試下再捉

唔該巴打

巴打可唔可以幫手打隻

我唔知今晚番到去羽田bb仲開唔開場

返到屋企秒入左2場, 已捉thx

又話冇人
秒full

暫時捉左三隻夜d派

啱啱send咗frd request比你

Dexie加咗

啱啱send 咗friend request, 我係NTMiYK

捉左個d停一陣比d新人打下先

我都想乞

ok

密碼係咩？

我都係諗住捉完夜啲派

1111

係咁爆

未捉到

sorry 用錯巨炭山我退咗

屌係咪斷左

羽田bb 你咩名
唔見你開場

用錯照上啦,邊會輸,依家斷左線喇sosad

人類總是....

Haneda

啱啱加咗Frd了

3星鳩打都贏架

HIM加左你

有冇人有夢特暴鯉龍 可以交換啊

無為意以為5星怕浪費時間

練努力値去252係咪食26支藥水就ok

係

羽田BB

放係電腦改時間都可以

重量球捉到多謝巴打,讓比其他人入喇

Ching啱啱加咗你

係, 不過好似可以用PC部電腦做黑工練

爆:(

我得誘餌球男

一個紅白波捉到
多謝晒

開到8點食飯先

重量球爆咗起碼5,6次

有冇師兄有熱水招技? 可以用究極球種換

好啦 等我生

應該好易出架

你入到未

招TR可以傳俾人架咩?

自己查邊個den, 唔值用波換

一發入魂，thx羽田巴打

yes, 用過近身打換人夢特

重複球都爆波

CLS 刷到水炮衝浪成廿幾個都冇一個熱水

關巢事

好你少少 等左30min

未，唔見

依家逼緊車捉卡比, 捉完可以俾你

慢左

啱啱先上到仲要企

serebii有講邊招係邊隻出

Added

生到了

捉到了, 多謝羽田BB

巴打係咪要熱水, 留個ID俾我傳俾你

我11.先得sor

仲未入到

唔洗究極球種啦你有冇迷q蛋餘比隻我比你

終於捉到

痴撚線
孵咗十隻6V夢特笨笨魚都冇色違
1/512喎

爆左

條list成日唔更新

每一粒蛋都係1/512

要MIMIKYU可以俾隻你, 留ID

啲人咁撚仆街
輸左QUIT GAME當斷線
唔當我嬴

點解要夢特

新手想問下id抽獎係咪即係收集其他玩家既pkm 越多越高中獎率？

應該會遲啲更新做你贏？

好勝可以防威嚇/珊瑚之類

冇斷個方贏㗎

好勝係普特

但好勝係普特

點解冇得揀技

就係冇計

依家?
名:西西,pw:3129

searching... 我係NTMi

等我俾埋熱水個巴打, 等等

因為我主要唔係攞嚟打rank
想貪夢特好似型啲

係囉夢特好似係marvel scale？

卡左？

你試下遲啲再上，撳更新成績

要等佢一場update

夢特係charm

即係我太早quit 一定要出左招先quit得

柒咗唔好推

第一隻出咗招先

有咩打

是咪要kill app先出到去？

THX 巴打

ok👌🏻

點解我果隻耿鬼極巨化唔識變樣既 係咪版本限定

仲慘

好過你生到先知

searching, sec

但係我想問吓其實係父母其中一邊係異國
另一邊係自己個語語都得㗎嘛？

超極=/=普極

點先可以超極

變樣果d係超極巨
要捉果隻本身係超極巨既先識

我之前聽返黎係咁, 而且真係易出咗閃

咁睇嚟我真係爛命一條

要捉果陣係超極

下 咁捉完佢 生蛋識唔識？

仲有冇add左既未捉到

奇蹟居然冇爆場

打極巨團體戰捉

係
但繁體同殘體唔算異國

咁其實兩隻有無分別既 d能力值

唔緊要我都試過

好似只要右上角有個框標其他語言就=異國?

Me

仆街 真咩？

我有,有咩換???

On左

而家開

超極有一招專屬技
但係打rank未開放超極

冇呢隻寵

大家平均幾多場先捉到

thx

超極卡比係咪變左公廁
開場無人入

屌 咁捉超極果隻返黎生蛋 d蛋都識超極？

我係第2場捉到, 2場都用重複球

noa

2

等我呀

同場加映

咁姐係要狂捉 捉到岩v為止？

係咪死緊SER
想搵人比隻泥馬我

開始冇人

今集可以改性格同練到v嘛，要bp

第3場先捉到

爆波

打多一場填位

有冇巴教教

咁而家pvp未開放 唔捉住了

再黎呀 開多2場食飯

我地獄黑仔王，有排打

搵唔到你fc

屌2場都爆，說好的平均2場

捉緊咩 仲有冇得join

roysir

唔識...

對上一次入人超極，打3個鐘先捉到2隻

上個post尾幾頁

加咗了

有冇人有病毒寵可以比隻我

一半路程都未到

見唔到場
條垃圾list唔識f5

應該唔關事
你個箱愈多寵就愈易
我基本上次次都中

留ID, 應該重有啲喺箱. 我摷摷

原來咁

第四場都仲未捉到

SW-5640-3003-8150
ルギア

以前係跟ot user id抽

有冇Pw

我見人毅力加硬撐好撚痛 所以想試下打攻

得左

siuba

searching, 隻伊貝黎

多謝

thanks too

唔該哂
另外想問下圖鑑越滿 捕獲率越高呢個講法堅唔堅

食飯先 2045再開

Diu 3下搖都爆

捉到了

流

係咪無場？

巴打仲有無？我都想要隻來感染

你打到某關，酒店會見到森本，
圖鑑有咁上下多會攞到個符係加捕率
應該得呢件事有關係

等我傳染幾隻先, 之前清倉放生好多
留ID 預我5分鐘左右OK

唔該哂幾位

收到

佢話8 點食飯

我都想要

ok，thanks

成日架啦

簫巴

有冇人有泥馬
想R種

好, 留ID.

感謝

唔洗

連線交換 點解可以趾垃圾 同PW都搵唔到場
見到朋友開個場又唔知點禁入去

但係格4倍
冇1血巾好易死

真係好撚抵屌

感激大佬

一定要密碼先入到

唔識，所以捉完要升100lv食冠同轉性格

Bwt 我想問下今代孵蛋冇咗連鎖
咁即係我孵孵吓 柒咗撳錯冇攞蛋
同中途換父母都唔會影響色違㗎呵？

日韓聯署簽香港人權法 裁定香港警察及家人禁買日韓機票

今代冇亂數孵強法

可能柒左果粒就係閃

Thz

我都成日諗會唔會就係嗰幾粒

挖礦理論

返大陸海底撈啦廿

3分鐘後開

抵啦

依家只係建議立法,未實行

開左
清埋fd list未捉到既就算

你GAME名係咩

haneda

唔見有埸

我岩岩先ADD

受埋你 真係截

Haneda 呢？

我都好似有隻極巨卡比
817642962316

想問點樣可以搞到一隻有夢特既鋼鎧鴉出黎?

keep住開緊

屌你老母又爆

唔駛再加sw 派到fd list捉到曬就算
捉左既唔好入

打極巨

dllm

仲搭緊車

伸手

0速夢特?

又係上次隻風妖

你幾點呀

唔識睇
因為唔係打開極巨

十五分鐘

捉一次好似平時咁睇

你打前save
打完睇個體
啱就可以load save

要點捉
唔係要打到佢冇血架咩
我單機打唔贏

搖都唔搖

屌你老母又爆多次
兩次啦

我都係

返到屋企了，係咪截左

上網唔多見人開

多謝羽田BB 一場捉到 thanks

羽田BB加左你好友

自己揀den刷

-速加防性格0速草鋼打63
努力值滿血滿特防定防好

屌你老母爆三次
再爆我用M波捉

捉到 Thx羽田

即係自己去返佢會出現果啲洞用日期BUG刷到有?極巨既都係夢特?

你要重波

我accept左既仲有幾多未捉到

卡比獸扯旗

我爆3次

有機會係有機會唔係
鋼雀要刷可以帶威嚇手入場
反彈就係夢特

用M波啦

琴晚hugo場我都爆左2次
今次1發入魂

終於得

我

重波都爆

盾限定

性格都加左防咁加特防做乜

FUCK,買左劍

反正都冇蛋生
用M波又有型

爆了

LT可唔可以唔好再用龍之波動

屌，岩先見到隻閃木綿穿透
咁就50bp

梗係加攻

放生可以慳返

好

岩岩受埋45分前既request 真係截

OK 下埸用M波 爆4次

刷多隻出黎囉

4隻5v0a木綿（月球
2隻6v木綿（月球
有冇人要

諗住唔使睇動畫嘛

直接用m波算

In M ball we trust

不了刷左2晚

求一隻 5v0a

5v0a我要

開

見到內傷捉到

5867

要隻5v0a木綿

pokai

內傷god

蕭巴打左未

你地係咪認錯人

M波捉到thanks!

見有人suggest呢個性格
196特防60防252血
2邊都有咁

佢應該睇左下d icon
爆波都會話你捉到

頭紋巴打仲有無

下 咁嫁咩

捉到個背景唔同

捉到但唔係5V0攻既

你地又撚內傷

想伸

卡比都5V0攻?

打咗喇，M波搞惦唔好阻到其他人

最後都係堅持heavy ball成功

你知唔知做緊咩？

SOR ..未訓醒, 自隊一打膠

聽講係0速

SOR,係我錯

god

枇要隻6V0A
IGNROY,L1889

Thx 頭巴

仲有冇5v0a

點解咁多heavy ball

我再入場幫Yein捉

岩岩撞左 已重開

ball seed god

係我ON9未訓醒

6V0A
ROY蛇

球種黑商黑返黎

多謝羽田巴

岩岩派晒

大奸商

搵隻複製拉魯拉斯，乜極巨都啱用

3773 Dexie

第7項係咩

瞓醒未呀李蛇

捉到了 多謝羽田bb巴

但Roy.L要6V_A

卡比獸D努力值係咪都係252HP252物防4特防
另外都想問埋風妖精既努力值配法,4HP252特攻252速?

roy蛇成日麻痺係咪會易捉d

64?63?

感激

多謝頭紋巴

64

ok 咁我再等

真係唔知

64如果1血巾我就唔配速
留翻雙防or hp

All the Balls will have the usual effect. Status conditions are lost as soon as the Pokémon is defeated so it acts like the Pokémon at 1HP for the purposes of capture

人地呢D特調建議你了解下有咩作用先

捉到喇我！ 多謝羽田

用心靈香草，防止佢挑你，佢1血巾你可以挑佢

爭幾多個未捉可唔可以quote一quote

定位都好明顯係輔助,所以我都諗過係咪配返部份去HP好D

香草就特攻都唔要
配HP特防252

諗諗下都係物防好啲

都應該要速？同對面鬥快開技，有機會對面風妖佢順風唔挑你，快過佢就開唔到順風又唔怕佢挑先

大家習慣攞幾盒蛋一次過孵定一路攞一路孵？

風妖唔配速見到同類就輸到仆街

召喚內傷巴教路

我5隻5隻孵
因為我倉冇位

後者
快好多同可以做其他野

風妖:
4 252 252 timid focus sash

4 252 252即係邊項？
4hp 252特攻 252速？

蕭巴賜教

係咪捉晒

重複球就算了
捉到了

內傷:唔玩球種=垃圾

冇咁多波啦

重球都爆幾次阿

我都係重複球但爆波

有咩捉

用1血巾定香草好

雙打咁快邊有人咁得閒挑
被挑既大力打過去好過，其實仲有日本仔用命玉

0速卡比

@內傷

多謝教路

點解要0速
玩欺空?

仲有冇得捉?

想幫朋友捉多隻

未捉到呀

要召就召簫巴啦

打極巨唔會再麻同helping hand好嗎

轉頭 等等

應唔應該落打繩結
冇打點打海牛獸

加咗SW好友等你接受

個體值0V中文係咩？

邊有人仲用taunt
我taunt 風妖不如一個psychic收佢皮仲好啦

不怎麼樣

零三十一

風妖直接用energy ball啦

唔記得呢招

正確

單機捉左隻卡比係普特
想問係再LOAD SAVE捉駁夢特?

唔得，個raid出新定咗，
如果唔係點派

IC
所以只可以等佢出新再駁夢特?
依家係咪有人有可以打

同一條光柱只會出番同一隻

黎緊VGC點打巴他蝶超極巨好

神秘守護?

其他極巨：用轉時間刷，刷到第二隻你要嘅出嚟再睇個體

event pick up嗰啲：

LS都洗唔走普特 要開第二個洞or改時間洗過隻新

啱啱刷到隻,不過係男黎
想問不論男女同百變怪生出黎既後代都會有機會夢特嗎?

啱啱加咗FC

因為你上次問我拎我先估

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

截左唔加了

啱啱食完飯

係
父母都係夢特都有機會生普特

開左 1111

唔該哂,下次爬左文先鳩問
好彩一捉就4V 好快可以上戰場
不過想要仔+夢特應該今晚有排搞

0V係講六項都無31，0就係0

提一提網路大賽「伽勒爾的起點」聽朝開打, 參加獎50BP

SWITCH逼人更新,驚有伏用唔到BUG,有冇人試試佢

前排呢個link重係舊version
漏咗冇睇可理解
不過好似唔多人知道更新咗

用到

打左新龍未

未

洛托姆仲未諗掂用+速定+特攻

獄狼龍勁廢

高手出發了
D武器型到PK

啱啱打完一次冥燈
做乜鬼

而家打?

中文版孵蛋，一隻日一隻英當唔當異國？定一定要本國加一隻異國？

仲有冇未捉到

無la la點解轉去講mhw

我想捉

羽田BB辛苦哂

有

想用中文帶捉一隻爆兩次波

岩岩開機好似更新緊

其實捉緊咩

新人都想捉

121大家打左睇左比賽 128大家要出黎行喇

0速夢特超極卡比

0速夢特giga卡比

我未捉到啊

仲有冇

已獲不反對通知書

冇打比賽
11點先返到屋企

開緊呀 咩名

試下keep唔keep到

Lala/lamlam

SW係咩

Red

加我

Kazedes2

あ

SEARCH極都SEARCH唔到先知原來未ADD,岩岩send左request叫Ycf

未加你個d真係唔派喇 打左幾個鐘
有心刷既去車站前左面條柱不斷較日期打3星卡比啦 我都係刷左個幾鐘姐

你fc幾多

今次試下講慢d

唔係咁易㗎

好喇辛苦哂

有冇人捉多左隻可以派

出左街miss左好野

不過都辛苦哂羽田巴打 多謝你貢獻

我想捉多隻都爆2次波

終於孵到0攻5V了

唯有返去生蛋

隻game更新左d乜

唔緊要,巴打好好休息下

風妖？

應該冇

係ns更新wo

game都有嘅 server維護完多咗個bug

捉卡比爆左 5次波

新手想問下 打邊隻既極巨會出劍舞？

掘地兔

巴打係咪打

查serebii啦

Ok 唔該曬

仲有場咩

唔係打卡比

打咩

黐線咩，host都爆好難刷喎

打MH

fake得好

我PS4上唔到網,仲搞緊

Sor

打唔出獄狼龍寶玉

未打
有冇巴打開集會

巴打有新order

未呀
我生埋呢箱打先算

巴打把聲好好聽
期待下集

岩岩想生長毛
睇返之前換返黎既種, 有隻+D-A係咩玩法

鋼雀係而家環境係咪應該
性格+防-特攻
努力值推爆HP 同特防?

想要隻老翁龍開圖鑑
可以用ub夢特伊貝換

開機

6V +特攻-攻 鬼龍
可唔可以換夢特小火龍 or 6V百變怪

派番三隻0速卡比比大家
最快果三個

蛋餘黎

要

排隊，謝巴打

快

第3

0速超極卡比係咪冇場喇?

你開 留名留code

想問下如果父母都帶紅線係咪生唔到蛋???

7497 fung

六賭六角 1116

連緊

你都唔係最快嗰3個

我ready等緊

斷左

想問用經驗糖果會唔會影響到努力值
如果食咁努力藥水，食糖會唔會唔計努力值？

等等

重量球是咪用完就無

換第二個code

仲搜尋緊

見到了 可能聽晚先搞 想刷咗隻閃光先

唔會

點解我5v卡比獸，同4v百變怪，兩邊都帶左紅線，但生出黎果d得2v 3v

唔會計努力值定咩

紅線抽父母其中5項
咁5項入面抽到3項唔係完美咪2V囉

你開

咁我係咪唔應該俾百變怪帶線

畀你6V格鬥雀你

唔關事
父母全部一齊抽

屌那星呢條撚樣真係無一次係不推文

THX 比左隻夢特小火龍你

再試下先

YES

求我火主換你草主 pls.
開緊房
pw5554

想要好耐 thx

係
除非有人比你

一邊帶紅線就得 另一邊用不變石鎖性格

ub波夢特5v小火龍 換其他夢特球種

想要隻

如果你再唔不推文 下次就一定冇人答你

5V等級球夢特小火龍換嗎?

巴打仲有無貨

多龍OK?

咩叫不推文，推文我就知

點解我打rank會通信error?

重複球 5V 超極巨 夢特卡比 ok嗎

咩寵？

小火龍

1598

想換其他

心波mmq/ub rotom

heal ball 夢特伊貝有無興趣

ok 等我同上面果位換完先

ok wait

推文留反比手足嘅行動post 文宣post 推上熱門
其他果d係你留言果陣㩒下隻手仔 就不推

謝謝巴打

多謝巴打

sor大佬，依家先知

for鍾意儲活體圖鑑嘅巴打

感謝等你

both

巴打重有冇

你開code

正野

我呢家入

唔明
是咪參考用

十分感謝

ub rotom 你開code

沉重球夢特龍頭地鼠換唔換

ub夢特小妖?

好正 我玩完gen8球種就玩

心球夢特伊貝/黏龍、重球夢特鋼雀、治球夢特毒氣丸 有無啱？

玩埋劍版拎埋劍狗同拎多隻屬性空就排哂

想用粉香香家族換綿綿泡芙家族

當你想將全部寵逐隻排好係PC入面嘅時候
個網可以用嚟check隻嘢要擺喺邊一個箱嘅邊一格

重複球滿足條件捉5星 捕獲率算高？

多謝巴打整嚟參考
雖然冇玩日月

宜家入

要黏龍 你開code

ching 等等

Ub多龍ok?

有了

3182

其實你係id係咩，好似好多人

月電毒？ 夢小妖？ 月電惡鼠？

邊個睇唔起千針魚
派夢特ub千針魚

毒電 你開code

我岩岩收到啦thx

2594

R隻

派嘢善用sheet, 減少金鋼棒

我要生等等

d 日文名好勁

歐歐

我有球種版

我要生

2568你先

searching

其實放釘破唔破到畫皮

開左幾多K

唔得

到你 2587

巴打 我又要

SEARCHING

要去邊到抽？

點解d狃拉可以行到去w職員度

仲未搵到

撞左第2個.,.,
轉0874 OK?

土巴我ok了鋁鋼龍

想收養一隻

有冇巴打有夢特小火龍，幾v都ok
可用4v固執mmq / 4v夢特固執鯉魚王換

oh fuck比錯人

你等等

FUCK,係我錯,無比埋GAME名

巴打比多次機會

不如2594

一直撞到個第2個
BTW

kenny?

屌 0591

有無夢特山羊

終於連到,多謝巴打

你 2369

漏playmat呀

藍信一 你ready未

蕭巴開左卡未

你2594

呢隻未開放

有人用咗 2589

真係冇？

來緊

大肚山羊

Player's Club Card Hero 天悅d卡鋪應該有

個排名系統係咪仲未搞掂？

頭先去左廁所,繼續2369等你

突然想玩鐵蟻 有無人有球種
如果無我用究極球捉隻算

我等夢特

撞咗 2588

撞到仆街 4196

屌

一係上去excel張sheet到打

我用緊手機唔方便

4196

我有 換你鯉魚王

求夢特夜巡靈 有冇人有

仲係到？

鰓魚龍要咩特性好
同埋要點玩

5v對項+A-SA威嚇護主犬換其他5v對項寵

@帝王龍甲獸

唔係得一個特性咩
性格就+a-sa
順風之後打爆人

曬埋命啦

佢本身速唔快 驚順風都比人插隊？

咁就加埋速專

想用粉香香家族換綿綿泡芙家族，有無劍版幫手，要唔要返都得

佢有夢特架 moxie

因為我拎極都係得一個

鰓魚喎

有，自信

sor眼殘
自膠

有冇人可以送我夢特小火龍孵蛋！一直打比不到。萬分感謝

魚思

btw李天命巴打喺唔喺到 我終於開完會

真係哪來的自信

想問下夢特達摩狒狒 係咪冇普特咁好用

解禁啦咩

有不過未出

因為我哋睇錯咗以為係鯉魚龍
打得太多丁

而家無，但將來會有

你丁邊隻寵

幫鰓魚龍諗個花名啦，太易睇錯

咬魚

和議

魚思魚龍

有冇人有夢特超能貓0v都ok

當然係丁開大家既女角

in彩豆we丁

咬咬魚
係咪好有水主feel

鯉魚龍一進化就識咬

同朋友傾開，真係好彩今集冇醒力，
極巨醒力會刷到人傻

梳哀龍

不如索性拎走個魚字部叫思魚龍

轉形態後加速wo

普特就自帶攻專 唔太好用

刷醒火

水龍

一定有人睇咗做 里魚龍

醒力不了

有無人有6V百變怪可以送比小弟
刷咗兩日都無

IG賣188蚊隻

早排有巴打刷到,你太遲黎了

預感今日會食白果

都唔知你刷嚟做乜

本身圖鑒得普通卡比獸 冇超極巨mode
用重複球捉超極巨卡比獸 係咪冇加成？
Btw 捉咗幾次都fail

會唔會有人有夢球龍頭地鼠

bank有

我依加開機 等我一陣

4P大師

係wor,但我返咗屋企

慢慢

隻古月鳥

原來係你

雖然有6v係要感恩我歌嘅，
但兩隻cover到6項嘅4v百變，用兩日時間夠你生好多嘢了，出到啲5v 6v男，有時又可以遺俾其他種

基本生蛋流程
事前準備

特性為火焰身軀, ほのおのからだ, Flame Body的Pokémon並放在身上
如能最得蛋符(即增加生蛋機率關鍵道具更佳)
捕捉 / 取得母方精靈，固定球種、特性。
遺傳所有需要技能。取得需要遺傳的招式的母方精靈。(此步驟需反覆替換父方及母方精靈)
尋找同蛋群、適合性格父方精靈固定球種、性格。(需要不變石)
確認母方♀精靈已遺傳所有技能、性格無誤、球種無誤後，裝備不變石。
尋找同蛋群，最佳個體值父方精靈並裝備紅線。
不斷生蛋，當子代(不論男女)的個體值比原有父 / 母方更好時，取出舊精靈，裝備其道具並換入。
重複步驟六直至誕生理想子代為止。

EG: 假設步驟4的母方為3v, 而同蛋群父方亦為3v, 但只有一項不同，同時沒有其他同蛋群父方
3v+3v->4v父(隨機項v/遺傳v)
3v母+4v父->4v母(隨機項v/遺傳v) / 5v子代(隨機項v+遺傳v)
4v+4v->5v子代(隨機項v+遺傳v)

雖然步驟看似很少，但實際需時極長。因此活用Suprise Trade和交換系統，收集多種類同蛋群的高個體及不同性格父方精靈比6v百變怪更能有效節省時間。

唔該你
我同jeffery哥傾下先

我可以了

ID:pokai

我id 恩地

垃圾球種sor

比左隻0速夢特珊瑚你多謝巴打

唔緊要 有就得

希望位巴打有心睇

有加

所以我將結論放頭

辛苦晒

有冇巴打有常見pvp寵種可以俾幾隻我學下野 暫時生左多龍鯉魚龍迷你Q

想問下呢堆寵邊隻一定要夢特

比卡超MVP

頭先個bank表有data錯咗
已經修正
用緊嘅麻煩F5一下

多龍有咩玩法

有冇人音波龍既旦比我 最好4-5v最新玩過 求旦

物攻/特攻/雙刀（好似係

物攻帶咩技好

雙刀即係點解

原來直接ctrl+enter會用咗推文回覆

龍箭/爪
鬼潛
U turn
守住
其實我都唔係好識

多得玩開4P
去hugo到打4P完全唔怕無經驗

我自爆太遲
救唔翻

原來係你 豪炎寺修也

隻野太似
搞到同你撞名

正常 好多日本人都用依個名

講4P我哋先係專家

成班4P佬

Teamkiller

睇咗陣果個乜柒嘢葉問打rank

廢撚到嘔泡

你自己開台勁過佢

因為叻糕先入坑嘅點會勁得過我

咁人地真係新手

叻糕

個洛托姆越野賽有冇咩技巧
想拎個伏特交換但玩極都無20000分

掛掛下機佢走埋嚟
我差d走咗佬

沼王夢特無視能力變化
以為大地之力係一擊必殺
唔知屬修冰拳大力啲定地震大力啲
覺得沼王頂到一下草系技能

然後靠負碌勝啲觀眾話師傅好勁

笑撚到我痴線

你揀個最遠就有

謝巴打

條肥仔真係唔識個喎

多左人玩rank其實都係好事黎

易上

又話黏龍行龍逆鱗湖
行左一粒鐘一隻都見唔到

睇天氣

寒蟈魚
口交口交龍

行雷啱天氣呀
仲要分日頭夜晚？

行雷好似要忍足先有 2%

仲有
盾版入光菇森林點解一隻怪都無

呢到全部暗雷

終於生好蟲隊

蟲之呼吸

想請問大字炎爆係邊個巢易出啲

咒我死

錄咗成個鐘音都唔滿意
棄教學了 好難講

你尋日殺左我隻閃冰蟲，我要幫佢報仇

幫你教仔我都好心痛

但真心好易死，大師有咩高見

隻野擋特防就硬，見物攻就走啦

你係咪拎佢去頂物攻

尋日打果場死淨冰蟲，冇辨法唔出

列陣兵成5隻咁多 勁過beat up

列陣唔係6隻咩

上一上水

好氣餒 打左10幾 20場自由單打都未試過贏
已經上網copy人地

唔熟用會東施效顰

5定6呀

打左百幾場

仲係係RANK8-9之間浮沈
上唔到MASTERBALL

咩隊

jelly咁早

想問極巨大化個D POKEMON
係唔係唔可以用黎打RANK?

Battles for the Galar Beginnings Online Competition have begun. All entrants to receive 50 BP.

暫時唔得

限用三主打？

唔洗返工咩

香港人返工既決心係世界級 我都係

唔想6點起身
唔想返工
有得揀坐起到收錢我乜工都唔返

好凍好唔想返
返去交埋份野就做冗員

冗員先好做
我都想做

睇嚟睇去都唔明隻高達蟲嘅定位係咩

除神獸外全部ok

估唔到大鋼蛇都有份

咁點知係咪真新

邊有話新手

有d寵左下有紅藍標記
咩嚟？

睇錯beginners

New mon

點解新寶島都咁多人用

新寶島係邊隻

#18個隻

佢點會唔多人用
Btw呢隻喺到唔提得㗎

雙打勁呀
有威嚇Fake out廣防Feint幫助

點解唔提得

又真係幾似

新寶島

咩嚟

一個成為meme嘅mv, 前排有人整咗波波郎版

想請問下
咁我玩中文版 但對戰用日文寵會唔會有咩問題
例如Ban機咁

因為我想要中文名 但又想用日文名既寵

六隻個條仲好笑

第一眼以為有配布夢特三主開心左一秒

開機畫面嗰個？

你隻嘢用正常方法改名咪得

改到日文名嫁咩？？
我未試過...為咗用日文寵 我買多咗部機用黎生蛋...

你有兩部機 交換寵用咪有

雙機

影片支援

呢個真係笑到仆街

63隊
鯉魚龍
超壞星
狒狒
仙貝
多龍(特攻)

加多隻咩好
有龍頭地鼠,地盤佬,草鋼,噴火龍,迷q,班基拉斯,長毛(雙盾),鋼鳥,波克基斯,洗衣機

定要執哂成隊

好傷心

草鋼/鋼鳥 做物盾

辣殺，又放飛機

慢慢嚟啦

問FF借聲

我覺得應該係問你借先啱

打左稿未

我宣布真正pokemon post回歸

笑死 全部人都對內清好失望
繼續諗稿吧

你又唔教人

好似唔夠1個月

GC551好似唔支援MacOS，仲有無capture card介紹

我呢d真新冇資格

所以教到我咁廢
如果內傷教我可能好d

佢肯開教學先算

內傷不了
我留到兩個禮拜係咪可以跟簫巴學？

呢句野有冇兌現過
"兩個禮拜親自教"

搞錯呀 成村人等緊

仲等我期待咗咁耐諗住學野
利申 真。超新星

唔想整新手教學

依家直接整緊打64嘅教學配合等等

教咩能力值性格個體依啲基本嘢唔教了

會唔會講特調
利申 學生妹

又抽
我今日都忍左手廢事抽

透明度可以高d,講下家庭背景資料呀，幾歲，身高咁啦。
最好就show埋自己個樣，等我呢d超 新星出街見到你都可以hi下你丫嘛

仲有建議講下過往擅長咩隊咩風格呀
例如天氣隊呀6幽魂隊6波波隊呀之類

咁我作為觀眾我地多數係唔識d人，
咁觀眾視角，我係樓下m記見有兩個小學雞對打
同你出黎成班玩有咩分別

即係好似係維園見到兩個阿叔捉棋同你影住兩個阿叔捉棋係一樣，我地唔識d人係唔知睇緊乜

嗱如果我係參賽者，以超新星身份第一次參賽
直接由初賽打到拎盃
咁d人資料無公開，
我一個超新星參賽，無意中贏晒賽評同村長歷屆冠軍
我自己都唔知原來自己咁勁架喎
出面d觀眾唔識我又唔識d人又以為係做妹內定靠關係
咁我贏黎都無意思啦

做到老屎忽了

鰓魚龍無得生仔咁點刷高v 數？

喂阿

超新星留名

啪冠/瘋狂拎化石比個八婆
有人合左300隻黎刷閃
應該有埋SL

今日請左下半晝假
去接機

單打定雙打？
有時玩得保守少少同埋諗清楚先好㩒

rank Battle 唔可以
VGC2020 就得

見到隔離post:

呢個tg d人都好nice好友善
唔似得某個垃圾post要叫大佬仲睇埋佢地色
屌有次又係睇到眼火爆
有位出面食完tg既巴打返到屋企揾班唸住乞隻劍版寵
奶晒鞋底叫晒大佬擺晒尾就梗架啦
班大佬都係hea左句「等等，我地忙緊準備比賽」
咁岩當時又有位絲打入左黎，不推文都無禁
剩係放左句「想要寵」
然後呢位絲打2個鐘就爆左圖鑑機

好啦比賽都打完，我仲見到果位巴打仲乞緊

砌新機

小妹到依家都未齊圖鑑

叫做以晴天為主
64雙打

煤炭龜
霸王花
奉神犬
風妖精
鋁鋼龍
長毛巨魔

奉神犬個正義之心特性有d難用
係咪用番威嚇反而好d?

風妖精圍攻自己隻奉狗

超新星留名(樣成個FF主角咁, 家有一妹, 喜歡jk, 17歲，171高, lihkg巴打，pkm玩左二十年，擅長風格：役割論理單點突破)

我都未雖然我係巴

我自己圖鑑二百隻都冇

風妖有圍毆先會配正義之心
其他情況都係威嚇

有無人book

單打

巴打識d野

你對親係咪一堆神獸

FF咁多主角
邊代阿

FF7 lor
Cloud呀

震驚700慢人
FF真面目

me原來係個girl?

原來

有配到圍攻
但係第一回合通常對面都會放順風/極巨飛升速
變成第一回合我都要跟放順風先確保到先手
第二回合先能夠放到圍攻
好似用起上黎好大限制
有時係對住唔搶速ge先發（欺空等等）先有機會第一回合放到圍攻

話說好耐冇見超新星

1001

最近太多人會落野counter
遲少少再用啦

搶